蘋果拍到佢點敗走

事實就係 有個警察想衝入警察總部囉

死黑警，淨係識做埋啲鬼鼠野

克警加油 繼續做多d 柒野

有冇佢搞事果d 片？

同問，如果要大力宣傳，始終未影到佢衝個下，希望有記者朋友影到

頭先港台live影到佢衝

柒撚到

柒到

back up

嘩，一睇就知佢想引人衝

推到黑警仆街

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

Now淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

PPPP

PPPPPP

UUUUUUU

SSSSSS

HHHHHH

puch

PUSH

PSUHHHHH